聽日有100萬人我維園裸跑

講得出做得到

等你找數

有先算

你最好set定cam 除定啲衫褲準備找數

唔好意思借黎宣傳下，推比文宣組睇到

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動